點睇gogovan同lalamove步兵

🤔
原來送貨都有步兵做

我發誓 我生係lalamove嘅人 死係lalamove嘅鬼

原來仲有順豐步兵

Lalamove步兵

請問時薪幾多? 接一單有幾多?
THX

無人做？

Lalamove唔見有步兵既？
Gogovan野會唔會好重？

都無制服著, 你點睇倒無呀

佢官網淨係睇到有司機

有寫速遞專員
你唔填車牌就係步兵